10月 Aisha 庾琳 x Onda 世林 g持區 (•ᴗ•)

上個月話左加埋onda

喂依個先生叻唔叻唧

型喎

G持

多謝先，而家推多一個人又忙d

G chi

thx

一陣去舊po貼link先

使唔使咁早開10月呀

係早但未算最早，阿Sei個上星期已經開左

今日

早前的fancam

ok我唔駛去舊po貼link

牙沙

aka 艾莎

十卜

多謝

Aisha個頭

豬尾仔

再黎

勁喎

吹吓涼先

上週高清

個衰妹又跳得幾好

拍拍拍吖

係 動作好快

1st win 的感受

d相咁瘦

唔係廣告雜誌應該唔駛ps掛

d女自己po出黎嘅先p得勁

係 所以上面應該係原裝正版

上週

再黎今日

昨日

今日機場

今日 kcon

上月

早前

成個月有無抖過

係 ，不過一goodbye stage左個po即刻推得好慢

更新

kcon

牙莎女大18變

可能戴con+唔瀏海睇落唔同d

hi Aisha!

前日

就黎halloween

嗯

好可愛

邊個黎

都唔知佢入過ids

Popo aisha

清純學生妹

咁都唔知

NYPD 黎喎

一開始只係留意河英 李海印dd

上月的 👯